on9姨媽姑姐

上咗大學
成日問出pool未
又話乜撚條件好
有樓/識音樂/半神科
一定有女

佢地永遠唔白your face your fate

本身自己個科好少人
係U同女同學幾frd 不過只係frd/工具人
中學嗰時已經鍾意d讀（毒）書女（好吸引 )（全級得我一個男去追）(重要俾frd屌我冇眼光）
不過都係被收皮

已經feel到A0 grad 嘅節奏

你講到個女仔咁差 通常都唔會失敗 巴打會唔會係性架問題